有無巴絲打玩梗古惑狼4

1-3代我都玩得掂
但覺得4呢隻難度比1更難
得頭幾關易打，中段啲關開始有難度

有無巴打話我知最尾幾關係咪超難
見人話有關好似拎platinum relic都要成五分幾鐘，成幾分鐘都唔失得手，點拎白金

我都有相同既諗法難到仆街

巴打玩到去邊
我啱啱玩到去拎完yellow gem

仲要呢代多咗4個面具功能
手速慢啲都瓜
要一命過真係好難

我見阿達輕鬆過

佢扮廢啫
自己玩落真係好難玩㗎

Run it Bayou已經超難玩

無人玩？

今集真係勁hardcore
個難度同cuphead有得揮

你要齊箱，唔死，齊石係難到on9
一關又長

箱又陰濕
個d面具搞到勁多智力位

隻game真係做得唔差，但可惜係有d唔位唔太似舊板
eg 過板拎粉紅色鑽石，古惑狼做巴啦巴個動作
入去d關卡係唔同方式傳送去，唔係一開波就係個地圖到

無咗隱藏關

應該難過cuphead
真係要好精準，遲下time trial mode都唔知點玩

箱陰濕好同意
關關幾個位收埋啲箱
以前好多關都一次過齊箱，估到佢放係邊
但呢隻太多死角位，唔睇youtube齊唔到箱

每日玩一兩關算

依個今代真係做多咗
佢本身唔洗咁都難
佢再咁樣惡意收埋d箱真係反效果咗d

一兩個陰影暗位都ok

但係佢有幾關係放係d你唔會覺得個到有箱

好記得沙漠個關有兩個箱係係個酒桶之後去完？關返黎又有一個

依d真係無人會留意到，比較惡意

今集其實幾好玩，幾有挑戰性，我打算拎哂d skin就算

係有挑戰性
想106%應該可以玩好耐

btw 齊skin駛唔駛玩埋N. verted 啲關

好難玩

巴打玩到邊

解skin 6粒gem計埋 N verted關
未unlock哂唔知，如果唔係計埋N verted, 要打齊箱我真係死俾係睇

而家拎skin 6 粒gem都係normal N verted各3粒，通常都係食桃/死少過3次，齊箱太癲，挑戰完頭幾關決定放棄，幾鐘意今集面具既設定，我玩bonus stage先死得最多

加油啊

我有啲關拎得三粒gem (食fruit 拎個三粒）

我都係主攻呢三粒，跟住就死少過3次，多數都要重玩先完成到，hidden gem就隨緣啦，齊箱或者等我爆左機先再做

同我打法一樣
第一次玩都係享受下關卡設計好

N verted唔係就咁倒轉左右，背景顏色會變，有關係要用轉先加顏色落背景，超過癮

玩到拎完第二個面具，暫時覺得海盜個SKIN最型

除咗頭三個skin，其他都未解

回覆啲巴打好似大部分都係1-3remastered個post有留言嘅玩家

明明古惑狼咁好玩，有無新玩家吹下水 個個去晒玩fifa ut

玩古惑狼算係童年情意結，而家年紀大左總係覺得冇以前玩得咁好，反應靈活度係差少少

覺得今集每關都好長
節奏無以前咁輕快，變咗hardcore向咁

各有各好

有啲太長 兩百幾個箱

係呀 又多 又惡意陰濕
唔齊箱其實唔難玩 係有啲位要用下腦/運氣

Youtube 個jordy925我偶像
好鬼勁

同意好多箱有陰濕位
齊箱感覺最滿足，1晚玩1關

佢一關陰濕一兩舊都算 有啲狂陰濕
唯一tips係啲老鼠

就拎第四個面具喇

拎咗第四個面具，超好玩
btw上網見有啲關五百幾個箱

我而家玩返轉頭拎skin, 進度去到隻吸塵機肥野初出場，用佢幾過癮

啲聲效幾正
真空吸塵 呠一聲

玩到去最長個關了
要完成都幾辛苦

屌佢老味出埋晒d N.Verted呃錢
有d N.Verted仲要勁on9
d色又難睇
好撚憎N.Verted依個mode

係玩得幾辛苦
對隻眼唔好

同巴打諗法差唔多
呢隻白金應該無能為力了
要用好多時間，同埋有啲關真係有排練
尾二個關簡直係痴撚線，我諗過到嘅已經有返咁上下技術
真係睇youtuber表演破dev time算

bears repeating完美通關係無可能
我自己第一次齊箱用咗80+生命
cortex castle過到我覺得已經要比個gold trophy (我尋晚玩 retro輸咗 >100次 最後竟然齊箱已經好有滿足感 )
仲有關最尾古惑狼跳貨櫃又係得啖笑 難玩到on9

rush hour ?

係啊
網上啲人time trial勁極都要五分幾鐘
都唔知做乜整關咁長
個關就算一開二都係算長啦

呢隻game完全唔推薦俾新玩古惑狼嘅巴打 超hardcore

新玩嘅玩返1-3 remastered先，玩到有一定技術先好開呢隻

尋日玩呢關玩到後面嗰到好想快d玩完
最後見到440/441屌出聲
唔想再玩第二次

如果係新一代細路好有可能玩到N Gin嗰個島已到棄game

隻game好應該加返個section training
斬開一個個section俾人揀，俾人練
呢關太誇張了

時間模式應該仲變態
基本上今集時間模式好多關都係好蝦人玩

咁其實唔計N verted隻驚都算值回票價既
至多話N verted堆關多餘啫

N verted關主要係俾我呢d放棄打齊箱既玩家拎skin

你又啱
不過越後解鎖skin寶石要求越高
(spoiler)

盡拎算啦，過到關都算，有冇巴打係玩retro mode, 死哂d命會gameover再黎過

樓主你玩後d就知點解我咁講
我係玩到後面d關忍唔住先講
之前d顏色我都由佢

我寧願佢唔出verted果堆關
淨係出正關好過
都有成38關俾人玩
反正死忠點都會俾錢

從來無轉過modern mode
但玩retro真係輸過幾次
始終今集有幾難大家都知

我試過一關死左3x次之後我放棄我既堅持
呢集雖然難玩，但趣味性係夠既，幾鐘意佢面具既設定，有一關好似去左嘉年華咁，好歡樂

難玩得嚟過癮
唔似乜soul系列咁
難玩得嚟令到個心情好down

玩梗其他game
每日抽一至兩個鐘玩陣，有排先玩到N. Verted後面啲關

我想快d爆左佢
所以一日全日都打依隻
但真係勁燒腦
玩完即刻訓著

最後嗰關尋晚爆箱過 死咗100+
今朝拎黎玩多次3x次 再試2x次
啱啱試已經跌到落1x次 希望盡快拎到3命寶石

(spoiler) 試到第6 7次 終於做到
死咗一趟 最可惜係拎唔到錄影帶
已經練到唔係考反應而係肌肉記憶

恭喜巴打
餅咸帶擺到勁後
擺明逼害

食埋個飯玩陣先

不過咸帶入面d關就真係正
真係考解難咁
仲多左d on9野

玩到越後隻手開始震
手殘係個tnt上面用旋風斬

成日一緊張就會X+O之後直飛落去死左
明明係要O+X

每日玩一劑cortex castle 包唔會腦退化症

巴打試下衝埋白金盃
見個白金率升到上0.2%

勁到癲
如果我有佢一半功力就好

Btw玩完4粒寶石先開到果個位之後
發現Cortex Castle其實唔係咁難
果個要一命過晒先攞命

每關都要靠記憶玩
其實最理想係咪集中玩一關
玩晒啲要素先移去下一關

唔想玩perfect relic同platinum relic
某d關勁難perfect
好似騎polar同alien果幾關
D箱勁易miss

騎嘢個啲好無mood
我retry最多去拎箱就係騎嘢個幾段

騎polar果關我死最多次
好似死左78次
仲多過cortex castle

呢個系列好似從來未真正爆過機
最記得第3代打晒表面D關之後要沖時間先可以開新關
D時間難沖到仆街

3代爆機先有加速鞋
拎咗先沖時間unlock隱藏關

但呢隻4應係難過3幾倍

佢連chok個triple spin出黎都難過人

古惑狼都未玩完
11月free game咁多正嘢
好多game債

11月Ps Plus係咩免費驚？

shadow of war
hollow knight
Guilty Gear

唔好引入我坑
全職打機我都無把握拎到

未玩到
仲係到估緊邊關係綠鑽同紅鑽
有無人加密淨係放低邊關就得
唔使講方法同位置

呢兩關perfect仲難過cortex castle
cortex castle其實玩熟咗已經好易過

冇錯
因為cortex castle全部都係控制範圍之內
但果2定3關我控制唔到隻野既走動

變數少 依家我熟咗玩仲幾治癒
但騎野嗰啲真係好蝦人玩
隻野衝埋去4個箱 居然可以爆得3個 dklm

大家最討厭玩邊啲關
小弟講先
1. run it bayou/no dillo dallying (開頭連跳爆齊箱嗰到難到on9 美食車上面嗰part又係唔鍾意玩)
2. dino dash/rock blocked (跳溶岩嗰到 尤其後者)
3. shipping error (博士嗰啲關其實好多我都麻麻地)
4. crash landed (不解釋 呢關應該係我由頭憎到落尾)
5. rush hour (長而無當)
6. toxic tunnels (未玩四鑽部份 但成關氣氛唔鍾意)

紅鑽反而估到
藍鑽先癲

1、2、5真係幾討厭
2個度係咪指剷跳個度，我仲未領略到點樣搞

所有out of control既關都唔想玩
騎polar/alien果3關
之後係用cortex果幾關
成日唔記得條友唔識2段跳之後唔夠跳得遠死左
tawna同dilo都幾好玩

你要係塊石板係條柱中間跳過去
之後即刻剷跳過左條柱
但我成日一跳過去再剷跳就直接剷落溶岩

藍鑽死左30次先拎到
本身第10次去到bonus可以中場休息
但係前面條垃圾斷橋睇錯位跳死左

上網d鬼佬都屌鳩點解要set4個唔係set1個
次次衝過去撞唔晒4個好撚灰

我又係咁喎
明明石板仲有位俾我偷
但一剷就熔咗

紅鑽終於入手
綠鑽就

係 我dino dash三命鑽石都係-6先拎到

舊嗰3代騎野嗰啲關啲控制做得仲好過佢
shipping error有一度青蛙過河真係玩到燥

我一開始死到有兩個mask比我先開始玩 但醒唔起bonus做checkpoint個bug
試咗六七次拎到

咪係

睇返先知咩係青蛙過河
果度真係全關最難一命爆機
快到仆街

我通常係跳唔岩位/用akano撞爆範所以先死
所以多2個mask都係咁

玩完可以同愛因斯坦傾計

先鏟再轉應該唔會易爆箱
至於啱唔啱位就真係要靠直覺同練習
我留兩個mask係用黎硬食獅子

out for launch拎咗perfect relic
shipping error未拎到 都係呢度

想當年細個無攻略youtube玩第二代
真係唔係唔知點樣-6撞棍拎到第一關粒藍寶石
究竟細個時間太多無聊得滯定係細個第六感係勁D

巴打呢個進度已經好勁
大概玩咗幾hrs

頂原來over 100 hr
可能係自己有幾晚擺咗部機係到恰着咗

推介off beat

睇錯，以為留下個啲未攞
睇返啲關係易個啲先知睇錯
我再諗下先

d視角太難睇

btw尋日先知perfect relic唔使拎隱藏寶石

放低咗一排
我啱啱先爆機，打完好頭痛

認同巴打
有啲箱我成日跳過頭

打梗其他game
隨緣打啦

玩呢隻game得兩個結局 強迫症好番/惡化

拎咗第20個relic (food run)
要完美通關真係將嗰關變咗記憶題
而唔再係考反應

其實拎得順就唔好停喇
順嘅話一日衝好多進度

近日天氣涼浸浸
好快就恰著咗
再凍啲又會打到手震
唔知幾時先挑戰一命過關了

啱啱perfect咗stay frosty
有啲關我好肯定點練都無可能perfect到
(bears repeating/crash landed/toxic tunnels)

toxic tunnels 個gem route我都玩唔掂

開咗少少黎玩 頂唔順
集中番前面關啲寶石/perfect先

點解你哋可以咁勁
btw想問好耐，點解你哋回覆要加密

樓主覺得呢個台有絲?

費事俾左膠話啦

唔知
見上面位巴打加我跟住佢加

搞掂run it bayou同之前d關既perfect relic
之後開始頭痛

屌呀 run it bayou想話拎夠6粒石拎個skin都勁難，死左成30次先過到關

我自問唔勁啦 起碼無本事白金
(全perfect relic仲有少少信心
但全白金時間relic真心無符 )

返工日根本玩唔掂古惑狼
放工已經攰到癲
集中唔到精神

如果呢隻係1-3集難度仲玩得落
第4集等有長假期先練了

放工食完飯諗住開機玩一粒鐘，玩左陣覺得隻眼朦朦地，卡喺d唔太難既位度死十幾次，覺得自己好老

直頭會頭暈暈
跟手熄機瞓覺

揀咗polar部份練咗陣拎手感
然後認真過 一take搞掂

神人
拎到手感都好難1take過
始終衝箱果下慢左少少都收得皮

想問吓invert既關粒hidden gem係咪同normal既位置一樣？

唔同
但其他野都一樣

我練習嗰時都係有啲箱莫名奇妙爆唔到
又係得啖笑
總之最後perfect到一定有彩數成份

今晚perfect咗potion commotion同jetboard jetty
頂perfect runit bayou好撚難 仍未成功

唔係既
點都要有實力+好小心先perfect到
下個到Crash landed
加油

依關真係長到仆街
好彩全部都係控制範圍之內
試多幾次就ok

呢關cls關我玩完一次已經唔想玩
暫時淨係拎咗20%蘋果粒石
第一次見到有gem path (嗰陣未拎藍石) 同埋騎野部份難到on9係咁椅完成咗佢算

終於拎咗
仲同時拎埋粒全箱石 (之前未拎)
呢關要慶幸最難既部份係開頭

Gem path都算
騎野果度屌佢老味

恭喜
都係
food truck果度都唔太難
反而我有幾次係因為最後急流果度
一開波煞唔切制直衝落去
miss左最頭果幾個箱
嬲到仆街

food truck少少伏 (比起其他已經唔伏)
急流嗰度要倒後逆流全速 -> 先穩食到嗰幾個箱
都唔知整到咁係咩心態

放假由第一關打起
啱啱完咗a real grind perfect relic

決定咗過唔到都唔跳關

PS4 壞左

呢個鐘數壞真係慘
巴打諗唔諗住買部二手先

巴打
襯未拎多之前及早抽身
免得未拎晒38個誓不罷休

應該會卡到唔駛買ps5

爭9個perfect relic
關關都重口味到

啱啱玩完hit the road
就嚟到第一難關

你過到cortex castle嘅話
seeing double 可能易啲

加油

我無試係因為我連啲箱都未搵齊

過埋booty calls
今日收工

大家繼續努力

多得你提點 seeing double過埋

恭喜巴打
啱啱衝多一關
跟住諗諗下，明明一命過，點解都無拎到咸帶嘅

原來唔係關關有，嚇死me以為要重打

Jetboard Jetty N verted好鬼眼花
玩到尾漏一個箱

咸帶得21柄 總共有38關bor
btw 其實好想佢整番2 3代嗰種skull route

咁有興致玩n verted

諗住除咗speed run外，清晒所有元素咁逐關玩

啲水彩色真係玩到頭暈了
好彩係水彩關最後一關了

玩到博士初登場，好正，當洛克人咁玩

真心正game
推介俾多啲連登仔/fd玩

呢集真係幾正，雖然要齊箱拎石難到pk, 但d新元素好好玩

好多外國玩家都話難玩
有啲直頭話玩唔掂，想放棄
但佢哋都會話係一隻好遊戲

咁樣一關會玩好耐
發覺個個n verted效果都搞到我頭暈

呢隻已經係我心目中系列裏面排第二
第一係第2代 (始終太經典 )
如果廿年前出既應該已經第一

比大家ff下平行時空裏面
廿年前既crash 4係點樣

啲soundtrack

我自己排係
2>4>1>3
舊作始終有份量
兒時啲game真係好好玩

我仲等梗捉馬騮remastered / 出新作

同你排名一樣
2既隱藏元素 (隱藏關/寶石) 做得好出色
反而今集嗰啲所謂隱藏收埋晒係off screen
3都係一隻好遊戲 但好似無咩風格 太過抄2

講下其他crash
真4代 wrath of cortex有冇人玩過
利申: 唯一一隻crash無玩過
模式跟足3都算 點解畫風仲差咗
明明ps2

crash twinsanity (唔知叫唔叫第5代)
爆咗100% 算係兒時回憶
open world形式 音樂全acapella
隻驚唔少bug 但算係幾好玩

huge adventure
混合2 3代既音樂/敵人/玩法
gba黎講算係誠意十足

我印象ps2出個隻玩咗陣就棄咗game
同頭三代完全唔同口味

twinsanity?

唔記得邊隻了
係第一隻出係ps2個隻

係咪Titan有得玩坐騎嗰集，玩法係幾新穎
不過完全冇挑戰性，基本上你騎住是旦一隻野鳩㩒O口一定過到關

玩咗陣就棄咗game
所以無乜印象

好似有關係冰天雪地 有架船的

黎緊開始忙 應該進度會慢啲了

見你淨返個幾關perfect relic真係想嘔
Toxic Tunnels

試梗truck stopped
咁多陰濕box嘅

呢關有一個箱我玩N次都睇唔到...

我都同意
2個音樂同d關既互動設計好撚正
最鐘意俾石/熊追同下水管依幾關個bgm
好撚正
最緊要係ps1版本果隻唔洗玩time relic

而家隻柒狼幾多錢？

有
其實依隻仲似第4集
佢又係分5個stage
每個stage有5關
之後每打一個boss就拎到skill
同埋依隻係將箱既數目升到3位數既始祖
下下幾百個箱要搵

好貴
好似$480

唔駛咁貴
旺角信和千xx好似$428
地底x線好似$448

我係store買
硬食

提起store, 樓上個巴打可以諗下數位版
做梗75折

同感 玩4一關可以係同一個位死30幾次

exactly, 成日死埋d白痴位搞到拎唔到石，玩到好火

每一個都好正 呢集反而將啲箱收到長毛咁細 又或者直頭擺係畫面出面黎屈死你
btw time relic其實有啲無聊 又無諗過佢第3集出完 原第4集又有 remake3代又有 連今次都有

咁真係同第3集完全一樣
以前玩第2集有關叫cold hard crash 155個箱已經好撚多
今集155個箱應該已經叫輕鬆

終於搞掂building bridges perfect relic
試咗第4 5次先得 呢關開始玩到燥底
tanwa一開始跳電牆嗰到用咗好耐時間終於研究到一個穩陣過關方法

我今日玩到draggin out
就嚟到啲難關了

我本身開頭啲關都死廿幾三十次
以為perfect run無望
點知爆完機之後先了解到今集個機制
由第一關玩返，會發現會易咗好多
我就係咁逐關清

巴打依家應該都有十幾個perfect relic?

兩個方法令自己玩得勁d
1. 儲perfect relic
2. 玩多d咸帶關

draggin out 之後啲關邊關會係我第一障礙 堅持要perfect relic先繼續

有無巴打係啱啱玩呢個系列㗎

呢關同give it a spin你都perfect到
off balance應該問題不大
之後啲關最難一定係run it bayou
隻game前半part最難嗰關

想問如果想拎哂所有skin, 淨係每關拎6粒石係咪唔夠？

後期印象有啲關要十粒石up先unlock skin
GO N verted !

yes 去到雪地個dimension開始已經要7粒石
唔玩n verted係拎唔到

練緊crate escape
前part博士都算 叫做有路捉
後part真係屌老母

我要靠n vert拎石先有skin, 一關normal都拎唔哂6粒 而家玩緊 dino dash熔岩果度死左40次

最尾個度我第一次玩拎齊箱
瓜咗幾十次

5x次啦屌

前面啲關仲可以靠兩邊幫補下
後面11/12粒嗰啲關就真係無得渣漏灘

最後個跳箱一路跳住等石到嗰到好19

卡邊個位

今次第二次玩終於拎到齊箱石
但去到終點再自殺 黎過 練熟佢

嘩仆街呀，6x次，一過到c位即刻覆覆先，要落石剷跳先難

熔岩跳板，但要過窿剷跳

死左68次先過到呢關，破哂自己玩古惑狼既紀錄

我第一次玩bears repeating齊箱死咗8x次
最後嗰關死咗>100次

上youtube搵maka91productions嘅perfect relic片睇，有啲關我都係睇完佢先過到

今日休養唔玩住

打從心底尊敬你地，認真！

玩肥豬王仲要再過多次熔岩

過到之後仰天長屌一聲確係爽，覺得返工其實都係小菜一碟

呢樣真 覺得玩到越後面關啲perfect relic難撚過自己返工啲19野 N倍

巴打白金在望了
基本上perfect relic仲難過time trial
見外國玩家屌得最勁係toxic tunnels
所以呢關放最後啦

Pish

其實到依家都未玩4 gem path
淨係知中間好似無checkpoint好撚癲
淨返應該會試咗rush hour先
不過你話perfect relic難過時間我有保留
我第一關奶盡全力都仲爭白金時間廿秒
要轉鏟轉鏟咁玩我真係搞唔掂

4 gem path我死咗好多次
玩到第三階段瓜咗，為咗唔阻進度
揀返原本條路過關算

cortex castle難定佢難

好似tunnels難啲
難在一命通關嚟講，gem path之後都幾考技術，就算過到gem path後面都要好小心

gem path練多陣我諗都過到

今日完成off balance
瞓得

預咗 cortex castle其實得頭一兩次玩先會覺得難
無checkpoint其實真係好癲
想逐個section鑽研都係一件困難既事

巴打應該會越玩越順同越勁

rush hour真係長到令人作嘔
啱啱好不容易做到miss咗一個盒 (tanwa踩鋼線) + 死咗一次 (最後青蛙過河)
算係拎咗粒三命鑽石 (當安慰獎 )

太長了
個手感好難keep咁耐

我都希望係啦
但後面啲關一命過關難到癲

下一關off beat可以叫做有啲甜頭

尋晚攻破rush hour失敗
每次都係tanwa中後期總有地方手殘
玩咗成7 8分鐘
然後又要用肥豬重頭玩過
講緊係若干次 個感覺好差好攰
(試過有次最後青蛙過河撻咗q )

報告進度
因為近排好忙
冇咩時間玩
一日先搞掂一個dimension既perfect relic
依家去到太空dimension
好攰

一日搞掂一個dimension既perfect relic
咁撚勁

一日一關咋我
放工玩只能清到一關

諗起就灰了
過埋今晚off beat
啲關就開始cls

mon放工清building bridges
tue放工清crate escape
兩晚都ot食埋飯沖埋涼10點幾先開始玩

dafuq I just watched

pish
點解嚟嚟去去都係得個四五個巴打吹水
古惑狼做75折都無新血加入

唔通古惑狼已經淪落到賣回憶既作品
我幾鐘意玩，但收工玩都要睇精神狀態，係咪時下年青人都鐘意玩online?

年青人多數玩fifa個啲呱
但呢度中年佬玩家應該都唔少嘅

見好多玩家都偏向玩另一啲難度作，個啲post好多人推

e.g. soul系列, dmc（我自己無玩個啲，因為場面太黑，放工再玩會好痛苦）

但古惑狼比我想像中少人玩
明明呢隻做得咁出色，真係有啲可惜

我覺得而家玩家都好著重大製作畫面，例如對馬/仁王，可能有人覺得古惑狼畫面較卡通，有種低b既感覺

一日既意思真係差唔多12個鐘wo
仲要淨係玩perfect
時間都冇玩
最後3個dimension我估1個月都未過到

Off beat n verted加咗速
最後條杆成日miss箱

有人肯入嚟討論咪執到囉，啱啱出嗰時大把人喺另一個POST話共雪不了架

死咗3條命僅僅過到

weekend一日我都玩到3 4個perfect relic
講緊唔難唔易嗰啲關

啱啱爭d拎到rush hour
係最後一架車跌咗落街
忍唔到打咗自己額頭一下 然後長嘆咗一聲

俾著我撼頭埋牆

我玩到Run it Bayou了
今晚應該過唔到

雖然技術好咗
但到呢關就feel到係另一個層次

咁快搞掂home cookin'

呢關難度係最後兩/三個dimension黎

玩完只係想講...dklm
條片成11分鐘
今晚可以抖下了 另外兩關擇日再戰

正常關爭10粒石
crash landed/toxic tunnels各5粒
試下拎齊箱crash landed 拎下手感先

巴打好勁
依家差3關?

兩關 crash landed 同 toxic tunnels

rush hour 都過到
全破在望

toxic tunnels個gem path真係玩到想屎
琴日試下玩crash landed
過埋藍寶石都仲係未死過果陣
點知去到最後騎野果度miss箱
勁嬲

巴打你呢關應該都就perfect到既水平
啱啱試玩mode 都地氈式咁搜都爭2個
全關最難其實係bonus
仲有騎野有一度有四個箱並排放好撚仆街

唔係...我係果d第一次過唔到就會愈黎愈頹既人黎
不過依關真係玩成個禮拜都未必perfect到
skip左佢玩未來同cortex castle果2個dimension先

尋晚放工太攰恰著咗
食埋早餐繼續上路

過到run it bayou
但唔記得拎hidden gem

其實騎野部份易過bears repeating 但係
1.其他部份太多陰濕位令你失手
2. bonus難
3. 有gem path
4. 成關又長
5. 有騎野部份
5種伏元素中晒
bears repeating最多中3, 5

perfect relic?

係啊 玩埋肥豬支線就休息
聽日開雪地

runit bayou都perfect到已經高手認證
runit都搞掂 no dillo dallying一定無問題
今朝要開工 晏晝先有時間玩

新出定舊

完全新作嚟

我上一隻仲未玩完😂
PS4

快啲玩
玩完再等特價買呢隻
好好玩

我連賽車都未買
有冇新作睇人打機邊個好介紹
唔要女人達哥

Youtube search
Jordy925

我偶像嚟
賽車 同 過關都係世界級

路途尚很遙遠...

過咗snow way out
就嚟到bears repeating

Ship happens都好難了

有個位 (好多龜嗰到) 啱啱搞到個perfect run撻咗q
有時系統會令隻野跳遠咗 搞到食唔到個箱
有時又正常跳 食到個箱
啱啱係嗰個位試咗幾十次 每六七次就有一次跳遠咗 捉唔到個pattern

即係有個位靠運 ？

我都試過
隻嘢一落就過咗個箱
hi一hi穩陣啲先

各位巴打好，做左好耐CDrom 特登開個account 同大家交流，希望多啲人認識隻好game!

巴打perfect全破咗
可以指導下我哋未破perfect嘅

提提大家
玩得咁辛苦
要定期upload返個save上cloud

屌咩
玩玩下ship happens中bug
話我controller is no longer availavle to the game

換掣都resume唔到

指導就唔敢當 分享少少心得啦.. perfect relic 唔可以話難，我覺得time relic 難啲。要熟每張地圖既位之外，係唔可以急.... 用最長時間係以下3關

1. Toxic tunnel 6個鐘。4石區真係玩到燥，真係好食手感，每一下輕跳，重跳，雙跳，蹲跳都好大影響

2. Rush hour 5個鐘。次次都死last 青蛙過河，最後決定係青蛙過河位連續5次唔死去到終點前自殺訓練muscle memory

3. Bears repeating / crash landing 4-5個鐘，相信各位應該miss 箱miss到燥，其實只係無比既muscle memory。我唯一建議係每段bear riding 位，騎緊嘅時候特登唔食checkpoint，瘋狂訓練。我最後訓練到第87次終於成功連續3個run full box先開沒，玩多兩，三take 就拎左perfect

慘喇 仲有兩關到bears repeating
希望今日玩得晒之前啲關
聽日淨玩bears repeating

啱啱有次去到最後2x2箱miss咗右邊兩個
臨尾香然後大嗌一聲 再係到傻笑
就黎變痴線佬

多啲高手入黎切磋下係好事

有次玩唔知snow way out定ship happens
n verted 跳冰塊嗰到又試過
好在嗰陣唔係玩緊perfect run
我係唔明點解個message係ingame而唔係ps4彈出黎

2 3基本上同你一樣遭遇
perfect relic爭1
有排玩了

恭喜哂！完成一刻真係 如釋重負

Same，最後一set 2x2 miss 一個
嗌到隻狗都叫埋一份

佢好似淨返toxic tunnels

Toxic Tunnel 玩到自言自語，根本已癡線

係

準備入坑 希望唔會整壞手掣

1 take 過啦
加油

加油，燥but manageable

玩到gem path第二段尾 雖然都係cls級別
其實無想像中咁難既
但玩完crash landed已經好攰 暫停下先

佢唔係會自己save上去既咩?

巴打好勁

我都唔想玩時間
同巴打你一樣
拎晒perfect relic就唔洗再開game

me白金強迫症
好game要玩埋白金

巴打加油
依隻真係好game
值得衝白金
如果佢唔係platinum先有白金盃我都會衝
好似舊果隻咁
gold都夠
但我真係做唔到咁好耐性

前幾輯都唔駛白金relic
係呢代嫌隻game唔夠難，要白金relic
根本想虐殺玩家

買數位/碟好

俾啲資料你參考
數位好似啱啱完咗75折

呢隻二手碟就難搵啲
$300 左右
一手就見到$428-$448

如果玩完放二手嘅
呢隻碟價唔會跌太快嘅

挑戰第一關platinum relic
玩到抽筋都仲差1秒
係咪第一關特別難咋，容錯率幾低
之後個啲點

啱啱有IGN 新片

所以真係冇性趣玩
好似做緊苦行咁

我本身都係咁諗，點知玩下又一關玩下又一關...
第一次testing 係第一關，好快就有
之後睇鬼佬話cortex castle 易又去試下，點知真係好易.....
之後試幾關dimension 2,3 覺得好難，諗起bear riding 唔洗做咁多triple spin去試下，又真係拎到。
又去試埋 the crate escape 三個鐘先過到

我通常自己試一次記下啲黃箱位，睇下差幾多秒
就睇YouTube 邊個位可以偷時間先至改良

list=PLRr5L69yg_kHTS32rfo_l_1EsSKT4h1Fi

我ps4 得兩個白金就係 Crash 1, 3.
2唔係好啱玩所以不了

4已決定白金佢

本人實測10關，暫時覺得易過 crash 1,3 金relic
今集既Develper relic = 以前platinum relic

最主要係triple spin, slide spin 要練十個八個鐘先掌握到佢操控性去令你speed boost，第三下衝前既距離大到有時反而令你死。。。

建議大家試下 cortex castle time relic 先，會自信大增。Rush hours都ok

第三下spin個距離增加
係咪即係唔好咁快駁落下一組嘅第一下spin住，由佢拉一段距離先spin下一組？

有暴走鞋咪好 triple spin好on9

聽聞第一關白金寧舍難

終於齊石
應該係全game最難既hidden gem + box gem
甚至係最難既80% wumpa gem

我得舊版3代齊白金time relic
十幾年前既save檔黎

恭喜晒，我典多陣床就開關Bears repeating玩了

準備練polar muscle memory了

dklm toxic tunnel齊箱 拎埋帶
玩到我好L攰
玩下n verted儲下skin輕鬆下先

初時都係咁諗，但Triple spin 會上癮
洗緊Time relic 有時會俾畫面驚嚇到自己做出呢個play

暫時覺得cortex castle 最易
Off balance 好難，仲未破到

玩咗一個鐘出晒手汗
最衰格係騎熊係最後個part

miss最多係jump box
成日早/遲咗跳

搞掂
最尾set box，個心跳得勁快

掂啦巴打

趁有手感玩埋n verted 同 Building bridges，希望順利啦

Building Brdiges 啲熊箱仲難

衝time relic 啦巴打 唔係想像中咁難

鑽研咗一套4 gem route無傷攻略
希望第時挑戰呢關既巴打可以啱使

不了 諗下先

1-3 我1玩左幾關就棄咗game
終於明細個點解冇玩

我仲係卡梗building bridges，望落啲位唔難，但係成日都漏一兩個箱

1-3代
由第三代倒返嚟玩會好啲

1既全箱鑽石 + 顏色石 係要一命過
其實即係依家perfect relic既玩法

關都未過到 仲perfect

頂吖 隻臭熊跳得唔夠遠
就係差一個箱

你tanwa部份輕鬆過到?
我要記step先屈到機 正常反應一定唔掂

呢個系列一淆就輸
個timing睇好就要衝
衝到一半一猶豫就會跌咗落街

前半都要用個mask頂一頂
後半熊part條路太多箱

同一部份 平行版一定難少少

隻game 最引人入勝係會分三個階段
第一次玩去享受隻game，零壓力
第二次玩去搵箱，鑽加perfect 過關，好燒腦
第三次係有壓力地享受極速過時間賽既快感
好希望個developer 賺到錢出5

過到喇
心跳又加速

呢隻game真係要大心臟先頂到個壓力
同埋個eq要好好
唔係掟爆咗好多手掣

ching如果順住序玩依家都有廿幾個

我第一次玩都覺得好有壓力 (第一次已經想齊箱)
bears repeating死咗八十幾次齊箱既壓力
crash landed眼花瞭亂 玩完都唔知jm9
crate escape又係試咗幾十次 最後爭一個箱
rush hour長到想快d玩完 最後又係爭一個箱
當然唔少得cortex castle
第二次玩呢啲關已經好好多

23/38
跟住blast to the past 同 fossil fueled係咪易啲

跟住又到Dino Dash

呢個dimension 係偏輕鬆，之後上太空初期會玩到掉手制

加油
呢兩關輕鬆野黎 易過冰dimension啲關

未玩得next dimension住
唔記得仲有building bridges n verted

如果有PS5 / 換咗hdd就好
而家用ps4厚機玩
restart都有排load

咁癲既你 n verted都要執...

玩番舊野過手癮
以前明明一命過呢關無問題
點解依家難L咗咁多

42個箱咋
係42個箱

第4代真係一個section都多過佢成關

係肥豬吸兩吸都有呢個數

1代古惑狼 = 4代博士
講緊身手

話說想問下各位巴打一個弱智問題
PS4點cap圖同錄片再up上其他app度睇的
謝謝

我覺得少箱有少箱既難度
好似第1集最後果幾關50個箱都冇
以前都玩左我勁多時間

controller上面有粒share制
一㩒咗遊戲會freeze
有得揀save screenshot (正方) /save video (三角)
save video意思係錄低啱啱過去最多15分鐘玩緊既片 (speedrun perfect relic應該無一關會過 )
save完可以係gallery睇番啲片 選擇upload上網 (佢得youtube同twitch)

lost city 25個箱
sunset vista 50個箱
the high road 18個箱
slippery climb 31個箱
難度級數應該拍得住最後幾個dimension

唔介意既入黎放低個like就得
批評一下技術更好

好心你啲好片就唔好會員限定啦
咁高技術含量，應該要分享俾多啲人睇

btw 放工睇

啱啱youtube個 Jordy925
練WR attempt
見佢用剷轉唔用三連轉
剷轉快過三連轉的

多謝巴打教路
玩左咁多年PS4都唔知點cap圖

轉頭睇
巴打好有心

其實我都唔識錄video
即係錄前按share 三角
啪落去個下就係start recording
再按share 三角就停錄咁解

我估係
大家陣間試下

平跳用產轉比較快
Triple spin 用於騰空時減少空轉時間
玩玩下會產轉加triple spin 溝埋用
利申仲練緊

玩到反重力upside down面具，雖然係咁死，但覺得好好玩

岩先玩toxic tunnels激撚死我
去到最後3個滾輪+2隻蝙蝠果度俾前面隻蝙蝠整死左

刷緊perfect 既時候俾佢地整死幾次，一係跳左落街

火都黎
晒多我一個鐘過

玩bear repeating
去到最後8個箱
第1次miss左1個
第2次miss左2個
我屌你老母

多謝支持

我唔係咁
我係玩完嗰part覺得滿意可以錄得就 -> share + 三角 佢自動幫你記錄低啱啱15分鐘既遊玩片段
然後佢有個trim function比你trim番你想要嗰part出黎

臨尾香好慘
呢關除咗練熟4 gem path仲要練熟最後checkpoint之後既部份

終於ko左
今晚唔知做咩咁黑仔
玩toxic tunnels最後先輸
Bear repeating最後兩個4連箱先食唔晒
不過終於拎晒perfect relic

各位巴絲加油
小弟先行一步

清唔使返工返學? 打機打到依家
其實拎skin定n verted gem升%快啲

perfectionist trophy 0.5%
即係有幾多人拎到
呢到已經有幾個

外國JJ
依家凌晨2點準備訓覺
應該gem啦
d skin都係要靠gem先拎到
仲有咸帶

等我再推高啲
尋晚玩完Out for launch

同埋過咗第一關platinum relic
唔參考出面啲片真係唔知可以係最後個跳位偷時間

但呢代白金率比我想像之中高
而家都去到0.3%

印象中頭三代好似都有0.6 - 0.8%
但perfectionist 已有0.5%的話
我諗最尾白金率係0.4 - 0.5%啦

9/10白金難度遊戲嚟講，白金率算高

外國巴揮手區

刷緊time relic 放inverted 係最後

咁多外國巴打嘅
咁即係hk真係無乜人玩

睇咗第二關time attack video
發覺第一關真係係零舍難

今晚玩左3個鐘清左dimension 2 plat time relic

Inverted又係on9之最
睇死人+玩死人

啱啱放工仲未吔飯
今晚目標Shipping error perfect + N sanity peak platinum relic

所以我perfect完會即玩n verted先再推
因為之後再搵箱會搵到眼盲
尤其係水彩效果個dimension

水彩第2 on9
第1on9係未來果個
巴打你去到果度就知

過咗頭三關platinum relic
各位巴打真係可以試下

沖個涼專注返perfect relic先
過到shipping error嘅話今日都算超額完成

沖完涼太攰
低額完成今日目標

撐，唔係想像中咁難
今晚洗海盜個dimension

幫推

好多人炒梗機
買唔起
好想用ps5玩古惑狼

聽講兩秒load 好入關。。。

當我有機個時應該全破了
尋晚抖咗日，今晚來個shipping error perfect

無玩一日就無咗手感，玩到最尾避nitro瓜咗

pish

真係唔識玩
奶晒力都係gold relic
爭platinum 10秒8秒 唔玩了

Jetty board 洗左4個鐘先plat 到...

建議你由 rush hour, cortex castle 開始時，我自己個人認為呢兩間比較易

頭6關都易，最多用45分鐘搞掂

speed run最緊要係齊面具
途中無咗個面具已經要restart

Jetty board 冇三面具入橫移木板即輸，入最後 jet 部分冇兩個面具輸硬

black friday特價來了
手頭上仲有好多舊game未玩
但特價又好平，好想買

要集中精神快啲白金咗隻古惑狼先得

我諗我要過埋聖誕先白金到

而家每日set個目標俾自己
希望一日一關perfect
但之後啲關好多地獄lv

今日係stowing away
易玩

過咗stowing away
偷今日時間練下痴線關一號crash landed先

Crash landing 難在記箱，時間可以解決
Rush hour 13分鐘仲要最難一part 放終點前15秒好絕
Toxic tunnel 4石區睇手感...

crash landed 最尾個段真係

Crash landed有bug 㗎喎
怪唔知玩到後段有啲怪
Crash短跳都會變咗油路跳嘅長距離

有無巴打都中過呢隻bug
去到後面啲箱拎唔到接瓜咗

咁撚chur

中過 你一講知你講邊個
好在中嗰陣係練習緊嗰時
死一次即刻無事

死極都係中
而家試下重開game試下
好似過完bonus位就bug咗

我係呢個位中
求神拜佛perfect run唔好中就算

係呢度喇
左邊啲箱完全失控攞唔到
瞓覺聽日再試下

巴打快試Platinum relic

瞓醒一push

琴晚試 booty call plat time relic，半個鐘完到

有時抖下再玩有好效果

今日目標Crash landed perfect

玩完一次，我又係crash landed中bug了
晒時間

睇嚟係完咗一次即replay先會中

瓜咗1次全箱過
差唔多啦

又瓜一次

巴打加油

呢關好神奇
明明啲操作難度一般
係會死一次 / 漏一個箱
尾段記箱太慘，輕tap變大tap就miss

尾段特登miss checkpoint 練返十幾廿次先

哈哈哈哈
wakakaka
熄咗背景音樂即刻過到

爭邊幾關 定係仲係順住序玩緊

玩緊咸帶關
一個晏晝過咗7關flashback relic
玩緊最後一關

仲係順住玩，而家練梗food run

呢關係最後兩個dimension已算入門級
雖然本身難度仍屬於中上

仲有 我記得呢關bonus特別19

難度應該係咁
flashback platinum relic
< n sanely perfect relic
< time trial platinum relic
咸帶關有得比你慢慢磨爛蓆
你點都會爆得齊啲箱 爭在用幾耐
雖然last 3關似乎係cortex castle level

flashback有checkpoint

最後嗰幾關得1個咋好似

Complete ALL levels in N. Verted mode
1.2%
淨係完成都咁撚少
大家似乎無乜興趣

講樣好笑嘢
Food run 去到最尾169/171
但踩架車跳得太遠
轉唔到最後個箱同綠色 ！ 直接end咗關

如果佢純倒轉都好啲
有啲effect太傷眼二

傷眼了*

no mood玩住
食飯先

呢關應該今晚過到

Time relic 磨到 22/38，原來易過perfect relic
巴打認真練下triple spin

除咗第一關
隻ghost都有幾下失誤

自從玩第二關發現好影響表現，熄左
暫時最易覺得係 booty call

係慘多過搞笑

ghost = developer?

係啊 即係隻developer個影

過咗food run了
n verted... 水世界

邊個設計呢個dimension嘅n verted 㗎 難睇不得止，仲要玩slow motion延長關卡時間，玩rush hour n verted真係玩到瞓著都似

有人話perfect relic會易咗 真係不敢苟同

我寧願玩正常速度
slow motion好難就
我諗需時長1.5倍，咁長嘅關 x1.5time 嚟perfect真係精神少啲都唔得

記錄下先

其實以rush hour黎講
水底唔幫得幾多
啲nitro烏蠅同最後青蛙過海啲車唔覺真係慢好多
但tanwa同dingo就慢咗成倍

今集新元素多舊魚
1. N verted mode
2. 噴火箱

未拎relic 之前隻ghost 係金既速度
拎左金/白金之後會改成Develper ghost 速度
利申熄左ghost，熄左玩得好啲

Rush hour成日漏咗一兩個箱
應該係Tawna個度漏
但唔知漏邊

齊箱瓜一次了
今日應該過到

唔講真係唔知

Off beat PS1 remix

正 歡樂都市

過咗了
跟住玩n verted

尋晚為咗儲skin玩呢關n verted玩到我

你之前post youtube個comment條友跣人嘅
啲水咁濁 根本好難睇啲相係邊
同埋tawna飛繩個R2提示又係勁矇

而家瓜咗5條命，齊箱又要玩過
13：16玩到而家都未完關

slow motion, 急咗
漏咗堆箱無爆
又要玩過

青蛙過河嗰到其實易咗少少 (我一take過到)
但成關整體上黎講緩慢速度不能接受
tanwa吊索嗰到啲箱難睇到喊 (唔知邊啲近邊啲遠)
仲有下關crate escape水底跳貨櫃又係易咗
嗰到尋晚一命過

但都係嗰句
要拎perfect relic建議都係用正常關卡拎着數D

咁我陣間crate escape玩n verted試下先，最尾個段slow motion有用

但rush hour水世界，真係要扣隻game分

玩到呢關n verted先扣分
巴打你都算忍得

終於齊skin
seeing double 6粒石都要玩我3次

The crate escape尾段係全隻game最難
發覺每次跳躍pattern唔係幾一致

瓜咗五次先過到
第一下差啲得
真係幾靠手感

有無人可以講下邊度計漏/計錯
計黎計去都係102% 仲有4%去咗邊

去到呢幾關 技巧難以用文字講
得一樣係皇道 練到muscle memory就過到

依家88% 仲有12關n verted未玩過
(第二dimension到bayou嗰個dimension)
目標呢個晏晝hea過呢12關
睇100% ending

根據玩以前1-3集黎睇
個%係鳩黎既
得閒過一關就1% or 一跳就3%

我第一次玩都試過
O撚左

我都少少覺

就咁完成一關佢 隻game其實真係變得好L易
三分鐘又一關

N verted最on9都係水底同第一個dimension果2關透視
好彩最後果個8bit都叫易睇
其他中規中距啦

瓜一次過
希望今日過埋呢關

其實咁多個最鐘意8-bit

假假地都叫爆機 封game啦
好得閒先儲埋啲nverted gem

夠100%就會有隱藏結局？
我以為要齊n verted先有100%

咁106%其實要唔要拎齊嘢
還是拎部分就夠106%

我認為106%依然要全部齊晒
但實質條數點計我仲未百份百肯定
(用#509既計法 + 4% 應該係你依家既%
如果唔同可以分享下 )

過到了，淨返最後dimension啲地獄關
玩到好攰，食完飯瞓覺

有無人講下CTR nitro fueled值唔值得買
PS1 CTR無玩過
(對賽車game無咩興趣)
作為古惑狼忠粉猶豫緊買唔買好

絕對值得
佢係將ps1 同 2，兩隻嘅賽道加埋
之後free dlc再加咗好多賽道

但想拎白金盃又係要贏啲developer time

啱啱買咗
呢隻我應該casual play算
純粹crash fans支持下
(一直對n oxide呢個角色唔係好熟悉 正傳未見過佢 今集都係stowing away客串一下 )

casual play爆機都幾正
但故事就圍繞ps1個隻
ps2啲賽道就純粹for racing

但要練下點drift 加速

諗下加啲變態trophy可以點加

第10真係有就已經放棄衝白金了

今日返工日
放工玩關nitro processing算
之後兩關大魔王就慢慢磨過佢

Nitro processing wall jump個度唔係幾對路
唔死去到嗰個位，發現齒輪pattern勁唔啱timing
死咗一次就reset咗，咁先過到

想知點過

過到了
用三面具先夠力衝

本身個度設計好似爛咗

成個castle dimension 視覺同距離都好麻麻...

練梗toxic tunnel
想知大家用咗幾耐先perfect
我仲練梗紅gem個段

星期日一大清早開始練
夜晚拎到 (中間食午飯同午睡 )

#361寫咗啲tips
不過自己玩好D

其實...我覺得cortex castle並唔入流

咁我就星期一至五慢慢練
試下星期六拎

連續玩左6個鐘，後來熄左音樂玩過左..

熄音樂確實提升集中力

綠同紅gem都穩過了
黃gem個彈彈箱痴線

其實好易，你聽到鐵箱接觸時Bom bom聲果一下做輕跳
你個口跟住佢一齊讀 bom bom bom bom bom 之後其中一下讀出黎同時㩒跳實過到
利申呢個位未死過

好，今晚試下bom bom bom

尋晚發夢去到一個陌生地方
行咗陣再番去
左右無啦啦調轉咗 裏面擺設一樣

呢位ching玩n verted玩到傻咗了

另一偶像啱啱又upload咗新片
根本稱霸Crash 4
勁多關都玩到cls

開咗陣玩
今日太攰練嚟都無用
瞓覺明天再戰

又用左5個鐘過 platinum time Food Run.. 呢關比想像中難 仲差15關

報告下樓豬情況先
Perfect relic 35/38
Flashback 1/38
Platinum relic 3/38

漫漫長路

報錯
咸帶關無咁多
總之淨係玩咗一關

休養一日，一開波就過到gem route
係後面瓜咗

我今日都休。聽日 run it bayou time relic

瓜一命過啊陰公
俾架礦車撞瓜咗

嬲到第一次貼過關圖
死係平時技術過到嘅位
太手緊

關toxic tunnel
玩落好似易過1代stormy ascent

我得咗啦
今日手感好好，但見好就收，要休息了
最尾連跳，個心跳得勁快

恭喜哂 就快全perfect 架喇

希望可以星期五前perfect晒
星期六日過flashback
下星期開始speedrun

多謝各巴打鼓勵同tips
過到toxic tunnels真係好開心

你啲進度上得幾快 好波 Ching

期待日後再減價多啲人入坑玩下

當初拎到第一個perfect relic (rude awakening)
重玩無意中拎到 心諗cls咩 拎一個就算
後尾拎下一個又一個
拎到三分一到半嗰時已經aim全取

Same here

咁要大力啲推post

恭喜樓主
speed run同咸帶加油

巴打快試，run it bayou 20分搞掂暫時覺得最易既developer，btw 第一隻到手

紫色喔

其他唔敢講，呢關真心易。。。

因為行既部份唔多 ?

係 同埋perfect relic 痛苦得多，玩返time 係兒童級

屌你老味 food run跳巴士難玩到呀

有炸彈果段巴士都唔洗上，最方便

有炸彈果段如果要上巴士
倒轉咗個時個視點可能會差啲
建議倒轉個下用剷跳踩上側邊啲車

呢個五六日都唔得閒玩Crash
樓豬覺得失望

今日係抽ps5大日子
希望抽到部嚟玩Crash
但玩落發覺玩time attack，就咁瓜咗入同一關好快

係玩perfect relic要restart level先load得耐

Time attack 真係易過快過 perfect relic
兩個鐘清到 run it bayou同佢既下一關再加 snow way out
刷緊ship happens 唔知點解玩左兩個鐘都未順手

nono
我指restart level重試個下嘅loading時間

Please! Listen to me!
Please!!! Listen to me!!!

成隻game最深刻

今集black friday又有特價
但舊果隻企得好硬
永遠都唔減
係咪本身太平所以冇諗住減

舊個隻應該唔減了
ps5 plus廿隻免費game其中一隻嚟

係
開心既係佢可以同其他大作並列係果廿隻免費game入面

今日抽到時間玩
完晒perfect同flashback
可以玩time attack了

比你後來居上咗
無玩成個禮拜路過

快啲玩啦
要研究下各關time relic 點偷時間

Platinum Relic time

Rude Awakening - 0:53.97

N. Sanity Peak - 0:43.81

A Real Grind - 0:59.11

Crash Compactor - 0:42.66

Hit The Road - 1:34.11

Truck Stopped - 1:18.86

Booty Calls - 0:59.56

Thar He Blows! - 0:47.79

Hook, Line and Sinker - 1:19.69

Jetboard Jetty - 0:53.86

Give It A Spin - 1:15.58

Potion Commotion - 0:54.61

Draggin' On - 1:51.59

Off-Balance - 1:28.76

Off Beat - 1:09.16

Home Cookin' - 1:57.55

Run It Bayou - 1:42.97

No Dillo Dallying - 1:30.16

Snow Way Out - 1:18.81

Ship Happens - 1:10.76

Stay Frosty - 0:53.50

Bears Repeating - 1:29.01

Building Bridges - 1:05.44

Blast To The Past - 0:52.83

Fossil Fueled - 1:20.84

Dino Dash - 1:35.70

Rock Blocked - 1:43.50

Out For Launch - 1:20.01

Shipping Error - 2:06.62

Stowing Away - 1:13.37

Crash Landed - 1:43.15

Food Run - 1:44.63

Rush Hour - 3:40.61

The Crate Escape - 1:47.51

Nitro Processing - 2:15.69

Toxic Tunnels - 2:01.66

Cortex Castle - 1:59.87

Seeing Double - 1:25.11

Thanks 巴，我玩到 stay frosty 依家開工，仲差11隻 time relic

你而家係順住玩定點
有咩準則揀關

無心機玩

我係 1,2,3 之後跳去 cortex castle, rush hour, bears riding, run it bayou 之後返去順序玩。。。
如果要刷成功感，強烈建議由 run it bayou 開始連續兩關，之後bear repeating 連續兩關加 crash landing

我都係好似perfect relic咁順序玩

隻game真係無話邊關難玩D
完全視乎你係以咩目標玩

第一次 （破關）
死最多次拎齊箱嘅關係
Cortex Castle 瓜6x次

第二次 (Perfect relic)
用最多時間嘅係
Crash landed 用咗7hrs

第三次 （Platinum Relic)
用最多時間嘅係
未知 我feel到係Seeing Double

個時我無特別衝
拎咗白金盃就算

今晚進展唔錯... 兩個鐘清到 stay frosty, Dino dash, blasting to the past
Fossil fueled 幾難... 擇日再戰
返左6日工頂唔順

食埋早餐
就time rush 喇
希望今日過到兩三關

痴線呢隻難撚到嘔

已經唔係易過，關關都勁撚長，
重要喺No Dillo Dallying 有bug搞到冇得全box
（關卡後段死咗會無啦啦冇咗2個箱）
屌呢個一開始唔知真係打到勁火滾

重要有個獎盃要每關一命過+6鑽
完全係浪費時間行為，設計呢個獎盃嘅人應該要攞去打杷

No Dillo Dallying 應該係有個三連箱出事

目前係呢個bug 同 crash landed後段跳指令有bug，但隔咗幾耐都未fix

獎盃個度佢刻意難咗，所以呢隻難度達9/10
對trophy hunter嚟講係延長game time
，要技術提升咗先過到

但對德軍總部2 啲一命全通嘅獎盃算易咗少少了

no dillo dallying個bug真係未聽過
你講緊個盃應該係指一命過 + all boxes鑽
而唔係6鑽
唔需要80% wumpa同hidden gem的
類似舊第一代每關既white gem
但呢個我覺得合理
設計全白金time trial盃條友先要拎去打靶

cortex castle死得多過你
但crash landed拎relic快少少
第三次就應該唔會玩了

佢係當轉返Crash 嗰時企嗰台右邊會有兩個箱，
呢兩個箱當你未去到下個check point 時死咗，返呢度嗰時就會唔見咗，搞到你冇可能全box 過

屌佢activsion 幾時先fix 返個bug
都講咗成個幾月都唔撚理

睇你地啲cm 話之後啲關會更加難，
我想棄game 了

呢隻係真係難到嘔
玩完你玩番舊2 3代/n sane trilogy
你會發覺嗰啲先啱小朋友玩

淨係n verted定正常mode都有呢個問題

唔好棄game啊巴打
至少要堅持過關先，真係好好玩
齊唔到箱爆咗機後先再諗補唔補返啦

正常mode 都有，
我就係卡咗喺度....因為做唔到一命過搭船仔+全箱.....

對完美主義者嚟講真係好難接受

I think it is known that two crates at the beginning of Crash section in No Dillo Dallying are bugged. Basically if you die they will not respawn, making impossible to get the gem for all crates and forcing you to restart the level.

I noticed that not killing the flying enemy carrying the nitro crate at the first checkpoint "fixes" the bug. If you kill it, you can kill yourself and restart from the checkpoint.

Hope this helps other people, because otherwise getting that gem is very frustrating.

幫你搵咗，試過呢招未

記得了
嗰陣我dillo dallying個all boxes gem係連perfect relic一齊拎
唔怪得無遇過呢個問題

本身個bug已經無厘頭
fix bug個方法仲無厘頭

竟然可以咁樣fix????

身為code 狗嘅我完全不能理解兩者關咩事.......

今日狀態好
過咗crash compactor 同 hit the road

睇返巴打上面啲回覆
再睇埋100%結局
就發現好多角色戲份cut咗

ripper roo, pinstripe, koala kong, tiny, crunch
不過

點解non-crash 啲關platinun relic好似harsh 啲嘅

過埋truck stopped
到巴打話勁難個關booty calls
希望今日過到

三連轉煞唔切掣衝咗落水

今日目標完成，可以瞓下覺

進度好快

因為玩perfect relic個時
俾佢懲罰到係咁restart
成日想快啲再快啲完，不自覺有啲位操熟咗
玩time attack真係事半功倍
所以一定要玩齊perfect先開time attack

Same here 好開心先苦後甜地先完成左 perfect relic

所以次序一定係
perfect > flashback > time attack

大半鐘先拎咗第一個白金
原來唔enjoy

會玩到手指公痛

樓上巴打講開bug
我而家玩梗另一隻bug，要解決佢攞獎盃，要用好多時間精力

搞到我無得全情投人Crash

1. 拎咗第一個real grind
求其開呢關試下 試咗陣又拎多個
2. 呢關係唔識triple spin/slide spin (i.e. me)都拎到的
3. 感覺有點似讀書嗰陣有啲科難L到仆街 但點知又幾好grade

如果未練好triple spin/slide spin
truck stopped就最啱了
全程無得用spin

其實越長嘅關係咪越易拎platinum relic

屌 咪講 呢關今日試咗 得gold relic

聽聞crash landed pt relic頗易
同perfect relic兩回事黎

Run it bayou 先係

幾肯定呢個陳述係成立既

依關係我唯一拎到plat relic既關
本身諗住玩time relic由後面玩返去前面
但都係不了

dingo嗰啲關其實ok易plat

咁就好了
我由開頭殺去最後
見到大家都話後面唔難
先苦後甜

如果頭七關有咩位想快啲
可以同我研究下

之後未玩唔估

唔知*

試下toxic tunnels
如果都易就好了

呢關聽聞難度依然貫徹始終
btw又ko多關 out for launch
真係要stop了

駛唔駛油咗個簡稱
梗係玩落去

The Art of Crash Bandicoot 4: It's About Time

啱啱見到 8/12/2020有本咁嘅書賣，想買返本

怕識我既人認到/估到
啱啱又過埋n sanity peak 收手了

樓豬放工輕輕一推

我偶像玩到要抖
大家要注意姆指健康啊

頂，真係咁樣先fix 到個bug 攞全箱sosad....

恭喜

返工日子拎兩關已經好攰

返工太攰
加上太凍
放工返到去即瞓

玩完up緊片嗰陣瞓着咗

btw睇番自己hit the road不知不覺都(半)練成咗triple spin

我識用triple spin，但唔識用slide spin
但好似都夠快拎platinum relic

兩個比triple spin好用啲
slide spin跳嗰陣好易炒車變body slam
btw n sanity peak後半用唔到triple spin
局住用slide spin

終於搞掂咗另一隻game個 bug獎盃
可以返來玩Crash喇
聽日開始專心玩Platinum Relic

今晚輕鬆 20分鐘清左 Fossil fueled 比想像中易
都係快過金一秒 好在

聽日刷 road blocked

差幾多關

白金率升到0.4%了
大家要加油啊

仲有9關

樓豬今日有時間玩陣了
目標過兩關

順其自然
利: 呢期好忙 諗住刷完nsp relic收心養性
點知早兩日time trial有開咗頭一口氣衝咗10關 吊住條尾

樓豬放工又恰著咗
好想打機但真係太攰

搞掂多兩關 (give it a spin同第一關)
第一關容錯率低到 爆晒所有時間箱幾乎必然

第一關真係難玩

各位巴打好有毅力
跟唔上了

唔會啊
我日日話玩都去咗瞓覺
platinum relic 仲係停留7/38

15/38但好想暫停下

32/38 搞左4個鐘先過到road blocked
玩左兩個鐘衝線慢4秒，最後 1:37 快6秒完到

巴打剩返邊6關
今晚我會玩到 我會玩到 唔早瞓 唔早訓㗎喇

利申：在床上回覆

順利開game
無瞓到

卡jetboard Jetty

今日清左3關 road blocked, out for launch, shipping error
差 stowing away, nitro processing, toxic tunnels, seeing double
之後就要清全部 inverted

上早一班船仲差三秒，應該有啲3秒箱轉少咗

開頭等兩秒先開始會順好多
第一個火箱一熄火你啱啱好到係最perfect
呢關我拎 0:50.94 快3秒咁大把.. 好趕

過到了
51.79
容錯率同第一關都係咁低

玩左大部分，run it bayou 真係送既
其他都要勁認真玩... 趕到仆街
頭先玩 shipping error 快1秒咁大把

Give it a spin都係送
兩次就過咗

吖 個timeline關反而難嘅

啲人係咪癡線.........

我鍾意Javi94多啲

每日玩二至三關幾好
要keep住

Lunch time 打一轉，stowing away 又係送既。。。7分鐘就搞掂

恭喜 -5關

我卡梗off balance，又係cls rush關

差 nitro passing, toxic tunnel, seeing double

喔 咁快-3

最近衝得太chur 玩到有少少唔耐煩
開始損失左啲遊戲樂趣

每日玩三關咪算
目標年底前清晒

btw off balance慢7秒
要學習下隻ghost邊樹可以偷時間

1：28：52
快0.2幾秒

一日 toxic tunnel 一日 seeing double 半日 nitro procession 應該收工
抖一抖再玩inverted

贏個馬鼻

inverted要抖多啲
真係好眼花

輸返個馬尾

你地唔使返工返學?
lunch hour仲玩到

今日咁凍當然要放假

外國撚 Work from home 1 hour lunch

btw 又抽唔中ps5喇
機迷點解會抽唔中㗎

樓豬都chur咗 本來玩三關就算，玩玩下按捺不住
今日好似衝咗十關

真心勁

4關進賬 無咩感想 繼續努力

太多game未玩
要加速玩Crash先

Stay frosty 一開始個段我試咗好多次先知點過，尤其係TNT + time crate，之後上斜冰面個段

玩左3個鐘toxic tunnel 冇進展

咁大鑊
個platinum relic 要求好harsh?
我以為唔駛玩Gem路會易咗

呻一呻即刻 1:58 過左
-2!!!!!!

好波

上斜冰面一定係減少掂地接觸時間才是皇道

個人變為Nitro processing 暫時咁多關最難 要再練下先。

佢齒輪pattern個度好怪
唔瓜一次個pattern唔會變
所以一定要三面具用衝力過，呢度設計真係曳

btw 我玩到rock blocked，就知自己未熟練隻肥豬玩法

玩到成個人躁晒

差啲過，去到最尾先死
個心跳得快，要飲淡水抖陣

想問下各位
Rock blocked俾條龍追個時
咪有度要踩恐龍頭做搭板過嘅

有啲位三條龍嘅
大家會逐條踩 還是 double jump踩中間個隻
呢個位成日踩空瓜咗好幾次

啱啱plat咗dino dash
睇番自己條片 我係逐條踩既
嗰個位其實仲伏過最尾三塊石版嗰到
唔值得搏 用多1秒踩好佢好過

咁放慢逐嘢踩
希望趕得切

頂 最尾三石板手抽筋按多下jump
跌咗落熔岩，掟咗掣

卡咗1小時52分
過到Road blocked了

唔掂 休息下先

所有會死既機關判定都好差

要出街嚕，大家加油
btw 都係無新人入坑嘅

啲仆街過場成L日偷人秒幾兩秒
每關最尾個crate count又係
啲nitro箱隔離啲time crate又亂q咁去扣
有時明顯扣少好多

是日拎咗9個
24/38 爭14個 好L攰

頭八個難度，我會咁評價
難
難
易
中
中
易
難
中

其他未玩到

難嗰幾個我都留意到
(從你地討論同youtube留言)
差唔多係公認難嗰幾個
btw 啱啱plat咗crash landed
只想講同 perfect relic 差天共地

有嘢騎個啲同perfect比全部都易啲
騎隻嘢可以係咁衝

樓豬is back
玩crash landed先

exac7ly

用咗大半個鐘過咗fossil fueled
整體唔係難 但cortex啲操作真係搞到人炆

crash landed過咗
講真perfect relic完先可以咁快過到
好多箱跳位已經記熟晒
因為呢關我卡最耐

fossil fueled ok㗎
呢關印象個platinum relic有啲鬆動位

food run個視覺好差
玩到反轉個度就飛落街

今朝起身到依家拎咗11關

crash landed真心送
第一次ride同第二次ride之間嗰段路程基本上可以用無敵面具輕鬆過
騎野照正常速度拎晒八成time crate夠白金

都估到會卡food run
轉game唔玩佢住

jetboard jetty time trial係咪唔使對水怪

唔駛的
開始時記住讀好秒數先拎鐘出發
會易玩啲

未玩呢關 但大約估到你講乜

刷多半個鐘 nitro processing 有進步...
仲要繼續練...
睇返你地速度比較返自己真係高我一班波

no la
有時真係個勢好先衝得快

有時可以成晚都拎唔到一個
有時又一日拎十個
有時又幾個鐘先辛苦拎到
有時勢好三十分鐘一個
(nsp platinum relic一樣 )

pish
i need 新巴打入坑

i am back
打一個鐘看電視
希望過到food run啦

差一秒啊

過到了
呢關又係有難度

37/38
Nitro processing total 用左7個鐘先過到
Seeing double last...

估唔到咁難

想知齒輪跳牆個位係咪都是用三面具過

Crate Escape又係差最後個下
聽日繼續

瞓咗一覺 啱啱起身 過埋呢pair關
想講runit bayou無你地講得咁易 係咪我問題
no dillo dallying相對反而仲無咁hardcore

28/38 剩番啲十關一係:
公認難/cortex關/最後兩個dimension
(or 中兩/三樣)
不過都係瞓番先

可能我資質問題，只能夠practice makes perfect
呢個位係休息位好輕鬆，第一個齒輪下降緊，超過一半路時起跳就唔會死。第二個都係

三大嘔血位
1. 地面絞碎機，判定極差成日無端端死咗
2. 地圖上限同下限範圍比想像中細，用返重力面具嘅時候成日向上死咗或者向下死咗
3. 後段嘅上斜急流好卡，又要避絞碎機又要避老鼠

整體成關野容錯率極低，要求嘅速度亦極高，triple spin 我練到自問熟先快2秒衝線，可能slide spin 先係王道。玩到第四個鐘衝線慢 0.5秒，中途亦miss 左一個1秒箱。哭撚左

第三個下我諗手速要快，慢少少就會瓜
要跳避機關，又要防止俾急流沖返轉頭

某一網友列出38關plat relic 難度 (由高至低)
認同7成only

大鑊啦
我淨五關，除咗cortex castle，其他都係最難個啲

睇錯，原來cortex castle都排第8

Cortex castle我會排10-15
時間寬鬆 但本身個關唔太輕鬆
但過到perfect relic既應該唔會太大問題
(對多個一半玩家黎講一命過晒呢關 就算任何時間/唔齊箱都已經幾chur )

點解Cortex把槍成日射斜咗
係咪得我係咁

明明一直都向左行梗，但射槍個下就去咗另一個方向

頂 又瓜最後個幾下

過到了
好在呢關時間鬆動啲

Nitro processing真係難
頭段想快都要練好多次

咁快到 呢關分分鐘磨一日

呢關玩到我隻左手推左菇推到好痛
閃怪，避機關
係咁左右左右郁，隻手指公唔可以離開個左菇，唔係就會慢咗

今日目標過到呢關就算

cls 有高手中招
仲要佢爭一個plat 106%

哇 見到即刻手頭upload返個save先

真係好L流

呢關唔算太難bor

Nitro processing真好搞到me好攰啊 cls
4G巴你呢關連玩七個鐘
我玩個幾鐘已手殘

係度呻完真係會有好效果
贏過馬鼻

勁到

發現上斜水流用剷轉快過三連轉
但如果見推唔郁crash，我即刻換係咁快跳

唔玩了
完咗關心情好差

巴打好波

唔係講笑隻左手幾隻手指係腫左
不過係朝早3個半鐘，煮飯前又刷半個鐘，瞓之前刷左3個鐘先過到，琴晚2點先瞓

樓豬畢業了

恭喜哂
始終都睇唔到有新人加入，年代唔同玩家口味都唔同左

係嚕，之前有個新巴打
但唔見佢係度吹水
話bug箱嗰個

勁 是日進度好緩慢
個人玩到好大壓力
每拎完一個plat relic都唔覺特別開心

尋日拎咗13個
今日拎得3個
(food run, off balance, jetboard jetty)

各位大佬，我玩cortex castle死左7x次都仲未過到呀，勁多激光位要你狂換面具果part痴撚線架，我只係想普通過關都做唔到

retro or modern?
我第一次玩輸咗過百次 (但玩埋齊箱過)

一路玩中途好多位失手
心諗下次玩好啲啦
點知到最後發覺原來過到嗰喎屌
拿拿林完咗事佢

normal咋，我第一次都未過到

終於過到, 原來呢部分係 last, 總共死左77次

真係要熟晒啲面具操作
最緊要定啲嚟
最尾一急就會亂
最尾其實每個面具間都有1秒左右空檔俾玩家思考

btw 唔好話咩大佬
大家互相切搓下技術

大佬係代表我對你地既毅力作出致敬, 我連普通過一次關都好辛苦, 最近幾關就咁玩normal 都至少死廿次以上

破完一次關
跟住就由第一關玩返起，試下perfect run，你會覺得技術會升咗一個層次

我拎skin打到去果關 run it bayou已經斷左纜

cortex castle 其實難在面具控制，我會建議你睇多幾條YouTube片知道點樣跳試過一次之後會發覺其實比想像中輕鬆好多

因為死得太多，要用兩個護身符先過到，最尾諗唔到點過，企板紅箱果part硬食一下再double jump食時間面具，果度趁亂過

有樣野雖然會大減娛樂興致
但既然你都過咗第一次就值得咁做
就係記route/記step (睇人片or自己發掘一套)
記到就好易過

又未必會少左趣味既，因為你睇完唔代表自己會做到，直到你完成到都會大屌一聲，果種滿足感都依然喺度

又幾似喎

想知玩完cortex castle仲有幾耐爆機？

其實cortex castle係第37/38關
仲有一關cortex timeline level
(上半part博士 下半part古惑狼@cortex castle)
但你可以選擇唔玩住 直接打最後大佬
打完就叫爆咗一次機架啦 (當然仲有大把野儲 )

即係仲要玩多次地獄面具轉換
咁即係就爆機，我主要會玩哂所有關，儲gem/齊箱呢d之後再睇心情，不過我連咸帶關都未拎齊，有咩方法可以拎到？

咸帶關係要去到餅帶前
未瓜過咁拎
有啲關放餅帶去到好後，差唔多終點前

咁就慘啦，又或者我會玩埋invert試下拎 skin, 之後d關要成11 粒gem 痴線

其實cortex castle第二次玩應該會順好多
嗰陣第二次玩都係死過百次變到2X次
第三次已經少過10次 再take已經拎到3命鑽石

yes, 玩第二次個時唔好急住過
細心諗下每個位點操作先行下一步
或者上網睇下人點玩

3命石都拎到
我有d 關第一個C位前都死左幾次

邊關
等我哋分享下點過

cortex castle前面玩城市跳巴士果d, 不過我都信玩多幾次就會上手，但要做到打齊箱真係佩服你地

你跳側邊巴士個時，Crash踩巴士踩到盡，會滋一聲，個下先跳

反而想知cortex castle最尾換面具果part, 點樣唔硬食護身符過，見到紅箱跳落去再上返去踏板，跳上去拎時間面具，果度踏板去到個位係冇得俾你踎，實撞落激光度 (希望巴打明我up乜)

7:10?

yup, 原來要再早d 上去踩紅箱，睇片好似好易咁

呢關玩熟咗真係就係咁 係得第一次震撼少少

我7：08 個下揀咗用剷跳，唔用龍捲風
驚一嘢直撞TNT

踩完第一個TNT一下，之後隻crash踩多次落同一個TNT，Crash就唔會彈起，跟住剷跳去第二個TNT，按實跳掣蓄力彈上第三個TNT，再按實跳掣彈返轉頭

連巴個隻係其中一種玩法
我呢款係第二種玩法

所以就算同一個位，唔同操作都會過到
這就是我愛玩Crash嘅原因

成日驚用爆旋陀螺會整爆紅箱，之前成日唔敢跳起一下先轉，玩到呢關先發現原來跳起後轉，係可以再跳多下，好on9

有幾款轉的，總之total最多計你按兩下跳掣 （普通跳 / 龍捲風個時跳）

即係你未龍捲風時按咗下跳，再用龍捲風就俾你最多跳多一下

如果普通跳梗個時出龍捲風，隻跳起飛個時就偏向垂直，向前衝力都會慢啲

所以我time attack個時最鍾意係用剷跳，跳個下即刻按龍捲風，會斜角咁快轉出去，見到龍捲風唔夠力去遠啲平台，就會按R2垂直跌落中間平台，再接剷跳，跟住再龍捲風

終於打爆機了

black friday買咗新手留名

Gchi
歡迎一齊討論

ps1嗰3集淨係玩過第三集少少
ps2嗰啲都冇玩到100%
CTR就有master wheels
未拎triple spin就咁試developer 好似重intense 過CTR

未拎triple spin crash嗰啲關連拎platinum都有難度

快啲投入perfect relic懷抱

未必有咁既心機，拎skin已經好大挑戰

咁拎晒skin先再諗
有邊度難過嘅歡迎發問

打最終boss其實幾好玩，雖然都死左廿幾次

今日返埋第2集解悶
發覺玩開第4集玩返舊果d好唔慣
特別係冇2連跳
搞到冇走盞位

第二集關Piston it away

以前細個好憎玩22, 24關
姐係孭住背嚢係外太空飄浮果關
但大個就最憎21
勁煩

唔知點解22同24細個玩覺得好恐怖

D音樂係奇奇怪怪咁
但我以前好唔鐘意佢個操控
但自從之後d集數愈黎愈多玩法之後
就覺得依2關都算係easy

呢兩關音樂好撚正bor

諗起二三代嗰啲4 gem path真係小巫見大巫

第2集d soundtrack最正
正過晒其他集數
當中我鐘意依兩首
水管關

俾石頭/熊追果關

水管個關音樂超正

順帶提多首冷門少少
水管關bonus音樂 2代中最正既bonus音樂

太空backpack關啲音樂都係好詭異

呢關我初頭都試咗幾耐
有cortex嘅關就煩

爭6關 想快啲搞埋佢

由易到難我會咁排
Shipping error
Toxic tunnels
The crate escape
Rock blcoked / Seeing Double
Nitro processing

搞掂第一關
過咗海就係神仙 錯漏百出都唔理佢了
呢關真係令人作嘔

有bug的 明明校咗time ghost off
但如果你拎咗gold relic
再入去玩嗰陣隻鬼出番黎

係咪crash個段會出事

我有次玩cortex castle又係，我明明好快，隻ghost係中途突然間出現，仲要快過我 嚇鬼死

係timeline level crash既部份隻鬼會出黎
試過reset過再off一樣整唔走

好大壓力..儲住n verted gem輕鬆下先

差五關頂住

1. 應該唔算最難嗰關
2. 比想像中容易少少
3. 但都係好難

講下bgm
雖然今集bgm可能無舊3代 (esp. 2代)咁catchy
但呢10首我都仲覺得好正

無錯，無想像中咁難
所以之前你個表個外國網民排佢第一難係唔啱的

跳貨櫃個度真係好刺激
我有兩三次諗住跳落地下平台
點知原來未到直接跳咗落街

time trial黎講 跳貨櫃輕鬆過cortex部份
perfect relic就調番轉

btw 啲人傳話下隻作品係spyro 4

未玩過spyro

玩完得番半條人命

差兩關

你地會玩晒toys for bob time

of course not

今week白金盃吧

上版隻1代都打到我死死下

合輯1-3
建議玩咗第3代先
3 2 1 咁玩
因為1係最難

1代過曬啦
2代定3代冰河玩到一半覺得太鳩就無玩了

直接買隻4嚟玩，好正㗎

頭4個dimension已全tick
爭60幾粒n verted gem
應該一兩日搞得掂

2代都叫鳩 全系列最高汁係呢隻

反而我覺得3唔得
太多飛機渣車

3代 = 衝浪/賽車/飛機/潛水 + 過量埃及/阿拉伯關

準備買

條女騎豬唔知做緊乜

歡迎巴打一齊討論

btw達哥個幾月前打完stay frosty已經棄咗game

佢開咗咁多game，有排先玩返了

我覺得拎skin已經好難，後面果d仲要12 粒

條友未必再玩架啦，大把game玩，又要賣廣告/拍真人騷片

你係咪分兩轉玩
第一輪全箱 唔理瓜幾多次
第二輪3命通常直衝唔理箱

我覺得搵hidden gem應該係比較易達成，要花時間上網睇攻略

佢就咁過關唔拎鑽石其實好快過到
除左最後兩關

佢其實同唔少一周目玩家一樣
想第一次過關就一take過全箱
點知無諗到呢隻七成既關
唔係有啲隱藏箱幾乎要睇攻略先得
就係靠顏色鑽先開到路
最後全箱石又拎唔到 又玩咗勁耐

btw 想睇佢玩cortex castle

hidden gem同齊箱一齊搞
死幾多次都唔怕

可能開咗另一個save而家操梗機
到時有扮卡關

想問爆哂關卡後有冇新move? 飛得太快唔知有冇miss到

爆機後有得用三連轉
要跟節奏 轉 轉 轉

1. 38個裏面最負碌白金既運氣用咗係最難個關 於願足矣
2. 仲要滿佈敵人嗰到無用無敵面具都做到
3. 去到終點前都仲係practice run心態
4. 用咗兩個幾鐘

啲nv gem全部分佈係由off beat至toxic tunnels咁多關裏面
今晚要106炆少少

准白金，恭喜晒

早兩日玩nv off beat玩咗兩次都爭3個箱 棄咗 專注番time trial

所以推介好似我咁玩
過完一關perfect就玩n verted
有啲關眼花都搵唔到個箱
憑perfect relic記憶拎返箱

搵到了
原來第一次rail grind要用Lani Loli開嗰三個箱

玩番run it bayou n verted開頭嗰度都覺難
唔明自己點解曾經會有耐性玩呢關perfect relic

試咗 我fix唔到
但比我搵到另一個fix方法
爆完checkpoint箱先跳上兩個tnt
等tnt引爆晒4個箱 先再打爛左邊2個箱

玩呢隻game真係攰到爆
儲緊nv gem三關唔埋兩關就爭1-2個箱
搞到要開youtube片黎對crate count
仲有一放軟手腳唔係咁集中玩就頻頻輸

shipping error真係垃圾關黎
玩幾多次都係咁講

212/228 抖陣先
最後嗰粒應該係toxic tunnels全箱石
即係最後挑戰將會係4 gem path nv版

今日白金了

恭喜巴打
呢隻我都玩得好有成功感

恭喜巴打

新人pls come, 可以來一齊討論

聽聞唔少評論都話呢隻係2020 one of hardest platinum trophy

巴打可以試下time trial
其實無想像中咁燒時間同難

係啊
呢隻係第一位

好的
靠依排做完pj得閒

打下少少玩評

要讚既地方:

不如吹毛求疵 講少少扣分位:

少少個人感想:

點解要讚嘅地方無講有得控cortex

缺點#6講晒
而且真心相信無人鍾意控cortex

賺n sane trilogy啲杯先
嗰陣玩落原來都八八九九
係爭啲懶得上網搵解釋

cuphead係乜東東
見有人將crash同佢相題並論
邊個難玩啲

唔同玩法, 你當佢係平面射擊game
cuphead都係出名hardcore嘅game嚟
ps4版今年先出，百幾蚊好抵玩

白金盃嚟講crash 9/10難度
cuphead好似8/10

無追套劇 海獅個角色係咪有少少輕度

sor 錯po

thx 巴 我見百幾蚊又多人屌話難就心郁郁想買黎過下手癮

樓豬心情好差
莫講話拎白金盃
呢排機都唔想打了

可以拎得哂skin對我黎講已經好有滿足感，暫時clear左一次主線，未再繼續玩

達哥今晚係咪玩返古惑狼

終於玩返
等咗佢好耐

佢好似拎咗黃石
如果佢強迫症未戒既
今晚呢關夠佢玩一晚

佢下關係邊關

上次玩完stay frosty

Bears repeating
如果齊箱都有排搞
留名待笑

應該會不斷鬧臭熊
第2集都玩到咁 bears repeating再齊箱唔使完關

bears repeating一命齊箱難，有checkpoint嘅話，我估佢試多幾次都過到

睇返啲避陷阱位，第4集個關好似無第2集咁急

希望佢今晚過到呢關，想快啲睇佢玩cortex castle

玩到黃色gem path
“條橋咁熟面口既 唔好幾老黎喎“

其實達哥打機有時幾勁

有偷玩啦，拎咗件雞衫
無訂閱留唔到言

連巴你有訂閱嘅話就教下佢啦
驚2020年都未過到

我都無訂閱
不過玩咗咁多次都覺得好cls

唔掂喎
瓜咗50次了

呢關真係好邪惡
擺咁多蘋果係到
死10次比番9條命你

卡到熟 終於到C

過到了
等crash landed

好正 睇佢打好似自己第一次打咁

Blast to the past數一數二易
但開頭瓜咗咁多次

我都睇緊達哥玩，騎熊仔死左80次

估唔到佢會仲開多關玩

要直播玩齊箱真係唔建議，觀眾會睇到訓著

欣賞佢既毅力

個bonus玩到咁複雜既

其實揀啱路順住去就得
但唔知佢做乜鬼

做乜佢唔踩埋啲時間箱
要skip某啲箱咁過

佢似乎諗多咗 以為要留箱比自己過
但根本唔需要

睇到燥喇
bonus都玩成半個鐘
點keep觀眾

啲留言提水又提得唔準

頂唔順好眼瞓，我覺得直播輕鬆玩過關吹下水算，齊箱呢d hardcore野自己一條友玩好D

係，之後啲關越嚟越難
而家掛住齊箱都變咗0吹水了

好似拎咗唔知邊個平台best racing game 2019
developer time 應該易過crash 4
隻game難上手
買得多數真係ps1情意結
但佢powerslide 同 reserve嘅idea算係kart racing數一數二
另外而家online應該少咗好多人
唔知前排black friday成三定四折會唔會多返人
不過而家出晒所有track唔使等新track又清咗大部分bug都好
同埋有加隱藏元素
不過個人覺得玩到完全complete隻game嘅需時會耐過crash 4
白金就應該快啲(time trial嗰邊只需要贏oxide ghost)

白金盃唔使developer time㗎
因為出game嗰時得oxide ghost (重要只需要ps1+ps2嘅tracks就夠)
developer time係用嚟拎master wheel

出game個時係仲有n tropy的
要贏咗轉n tropy先出oxide 嘛

我成日搞錯普通ghost係developer time 因為個啲ghost好似都係developer自己玩出嚟

咁啲ghost梗係人玩出嚟
不過oxide ghost真係唔難
大部份藍火賽道oxide都keep唔到火 (唔計DLC好似得tiny temple係算玩得好)
我諗班developer一係出game嗰陣根本冇認真玩過啲track
一係低估咗CTR死忠嘅技術
所以後來再出兩個tier ghost
而家啲人知晒隻game大部分knowledge應該會易過啱啱出developer time
另外Crash 4嘅cortex castle 都算保留到CTR cortex castle嘅design

Tiny temple要成圈藍火都幾過癮

估唔到呢度得幾丁友都就嚟推爆一個post

新人 come come come

今晚達又玩古惑狼
但有fd子約咗我玩其他game唔得閒睇live
如果推爆咗post嘅 1001開post啊

尋晚原來睇到瞓咗
最後blast to the past應該全箱到吧

好 冇問題

齊到
但佢對弱點係時間箱

淨係爆咗第1集但都冇做哂d挑戰

玩到上下癲倒了

即係speed run個啲？
玩爆機都好正的，值得玩

尋晚又睇到瞓咗
可唔可以唔好2230先開始

可想買

強大

呢個player鑽研咗好多game skip
好屈機

呢本我都想買
值得收藏

見amazon有存貨

見佢主打舊3代crash啲mod
不過有幾條打crash 4時間勁到仆街

樓主開post未

開咗了
推爆呢個去
過去留名